<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
   <string name="dk_achievements_failed_to_sync_streaks">Incapaz de sincronizar sequências de sucesso, tente novamente mais tarde.</string>
   <string name="dk_achievements_menu_streaks">Sequência de sucesso</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_reset">Uma aceleração brusa foi detectada em sua última viagem</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_text">Tente fazer uma série de viagens sem nenhuma aceleração severa.\n\nNa sua melhor sequência de sucesso, é memorizado e você pode tentar superá -lo.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_title">Sem aceleração severa</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_reset">Você cometeu um limite de aderência na pista durante sua última viagem</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_text">Tente fazer uma série de viagens sem cruzar nenhum limite de aderência.\n\nAs viagens em sua melhor sequência de sucesso são memorizadas e você pode tentar superar.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_title">Sem limite de aderência na pista</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_best_title">Melhor faixa</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_reset">A frenagem áspera foi detectada durante sua última viagem.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_text">Tente fazer uma série de viagens sem freadas bruscas.\n\nDe cada vez que você obtém sucesso, o balcão da viagem aumenta.\n\nSe você falhar, o contador é redefinido e você deve reiniciar do zero.\n\nO número de viagens Na sua melhor sequência de sucesso, é memorizado e você pode tentar superá -lo.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_title">Sem freagem brusca</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_call_reset">Você fez uma ligação em sua última viagem</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_congrats">Bom trabalho!</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_congrats_text">Atualmente, você está alcançando sua melhor série de hits. Continue superando a si mesmo!</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_current_title">Atual</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_empty">Você ainda não fez nenhuma viagem para iniciar esta sequência</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_call_text">Tente fazer uma série de viagens sem usar o telefone.\n\nCada vez que você consegue, o contador do número de viagens aumenta.\n\nSe você não tiver sucesso, o contador é zerado e você deve começar novamente do zero. As chamadas feitas com o kit viva-voz do seu carro são autorizadas.\n\nO número de viagens em sua melhor sequência de sucesso é memorizado e você pode tentar ultrapassá-lo.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_call_title">Não ligue</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_reset">Você usou seu smartphone durante sua última viagem</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_text">Tente fazer uma série de viagens sem lidar com seu smartphone enquanto dirige.\n\nde viagens em sua melhor sequência de sucesso é memorizado e você pode tentar superar.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_title">Sem uso de telefone</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_reset">A pontuação de segurança da sua última viagem é inferior a 9,8/10</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_text">Tente fazer uma série de viagens com pontuações de segurança superiores a 9,8/10.\n\nO tempo em que você obtém sucesso, o contador de viagem aumenta.\n\nSe você falhar, o contador é redefinido e você deve reiniciar do zero.\n\nO número de viagens em sua melhor sequência de sucesso é memorizado e você pode tentar superar.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_title">Direção segura</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_since">Desde o %s</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_since_to">%1$s para %2$s</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_reset">Você excedeu o limite de velocidade em sua última viagem.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_text">Tente fazer uma série de viagens dentro dos limites de velocidade. A pontuação do limite de velocidade deve ser superior a 9,8/10.\n\nNa sua melhor sequência de sucesso, é memorizado e você pode tentar superá -lo.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_title">Sem velocidade</string>
</resources>