<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
   <string name="dk_achievements_failed_to_sync_streaks">Kunne ikke synkronisere streaks, prøv igen senere.</string>
   <string name="dk_achievements_menu_streaks">Streaks</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_reset">En hård acceleration blev målt på din sidste tur</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_text">Kør en række ture uden hårde accelerationer. \n\n Hver gang du gør det, øges dit streak.\n\n Hvis du trykker for hårdt på speederen, nulstilles dit streak, og du skal starte forfra igen. \n\n Dit bedste streak gemmes, så du kan forsøge at overgå det.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_title">Ingen kraftig acceleration</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_reset">Du har foretaget et hårdt sving på din sidste tur</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_text">Prøv at køre en række ture uden hårde sving. Hver gang du gør det, øges dit streak. \n\n Hvis du træder for hårdt på bremsen, nulstilles din score. Dit bedste streak gemmes, så du kan forsøge at overgå det.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_title">Ingen hårde sving</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_best_title">Bedste streak siden du startede:</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_reset">Der blev målt en hård opbremsning under din sidste tur.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_text">Prøv at køre så mange ture, som du kan uden hårde opbremsninger. \n\n Hver gang du gør bremser hårdt, øges dit streak. \n\n Hvis du træder for hårdt på bremsen, nulstilles din score. Dit bedste streak gemmes, så du kan forsøge at overgå det.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_title">Ingen hårde opbremsninger</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_call_reset">Du foretog et telefonopkald på din sidste tur</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_congrats">Godt klaret!</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_congrats_text">Du er ved at sætte ny rekord! Bliv ved med at overgå dig selv!</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_current_title">Nuværende streak er på:</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_empty">Du har endnu ikke startet denne streak. Kør en tur for at starte din streak.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_call_text">Prøv at lade være med at tale i mobilen under kørsel. \n\nHver gang du gør det, forøges dit streak. Hvis du taler i telefon, så nulstilles dit streak. \n\nDu må gerne tale håndfrit i mobilen - men forsøg så vidt muligt helt at undgå at ringe. \n\n Dit bedste streak gemmes, så du kan forsøge at overgå det.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_call_title">Ring ikke</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_reset">Du brugte din mobil under din sidste tur</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_text">Prøv at køre så mange ture, du kan uden at bruge din telefon!. \n\nHver gang du gør det, stiger din score. \n\nSkulle du komme til at bruge den alligevel, nulstilles tælleren, og du skal starte forfra.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_title">Ingen telefonbrug</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_reset">Sikkerhedsresultatet på din sidste tur er mindre end 9,8/10</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_text">Prøv at køre så mange ture, du kan med en sikkerhedsscore på over 9.8. \n\nHver gang du lykkedes, stiger din score. \n\nKører du en tur på under 9.8, nulstilles tælleren, og du skal starte forfra.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_title">Sikker kørsel</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_since">Siden %s</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_since_to">%s til %s</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_reset">Du overskred hastighedsgrænsen på din sidste tur.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_text">Kør nogle ture og sørg for at overholde for hastighedsgrænserne. Din score skal være højere end 9,8/10. \n\n Hver gang du gør det, stiger dit streak.\n\n Hvis du overskrider hastighedsgrænsen, nulstilles dit streak, og du skal starte forfra.\n\n Dit bedste streak gemmes, så du kan forsøge at overgå det.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_title">Overholdt hastighedsgrænserne</string>
</resources>