<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_ko">Debe permitir que la aplicación acceda al seguimiento de actividad para que pueda detectar y analizar sus rutas.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_link">Permitir el acceso al seguimiento de la actividad</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_ok">La aplicación utiliza el seguimiento de actividad de su teléfono para detectar y analizar sus rutas. No puede funcionar si no permite que la aplicación acceda al seguimiento de actividades.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_title">Seguimiento de la actividad</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_01">¡Se ha detectado un problema!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_02">¡Se detectaron dos problemas!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_03">¡Tres problemas fueron detectados!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_04">¡Se detectaron cuatro problemas!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_05">¡Se detectaron cinco problemas!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_text">La aplicación requiere su intervención para adaptar la configuración de su teléfono. Para operar la aplicación, debe seguir las instrucciones a continuación.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_link_android">No optimice la batería</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_link_ios">Deshabilitar el modo de ahorro de energía.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_text_android_01">En algunos modelos de teléfonos, Battery Optimization Services puede cerrar la aplicación cuando se ejecuta en segundo plano.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_text_android_02">Si su teléfono se ejecuta en una versión nativa de Android, puede desactivar las optimizaciones de la batería. %s</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_text_android_03">Si su teléfono se ejecuta en una versión de Android con una superposición de software del fabricante, lo invitamos a buscar en el menú de la batería para deshabilitar las optimizaciones.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_text_ios_01">Tu iPhone contiene un modo de ahorro de energía para optimizar la batería. Este modo puede detener la aplicación cuando se ejecuta en segundo plano.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_text_ios_02">Lo invitamos a desactivar el modo de ahorro de energía para garantizar el funcionamiento óptimo de la aplicación.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_title">Optimización de la batería</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_ko">El sensor Bluetooth de su teléfono está apagado. Sus viajes no serán analizados si no se detecta la caja de Bluetooth.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_link">Activar Bluetooth</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_ok">El Bluetooth está activado. Esto permite que el BEACON sea reconocido e identificado. Esto facilita la identificación de sus viajes y el conocimiento del vehículo que conduce.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_title">Sensor de Bluetooth</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_account">Usuario:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_activity">Autorización para acceder al seguimiento de la actividad:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_app">Aplicación:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_app_version">Versión de la aplicación:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_bluetooth">Sensor de Bluetooth:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_comment">Motivo (comentarios):</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_email">Correo electrónico :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_firstname">Apellidos :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_intro">Hola, \n\n Tengo problemas con la solicitud de %s y quiero que me contacten de nuevo. \n\n</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_lastname">Nombre :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_location">Autorización para acceder a la ubicación:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_location_sensor">Sensor de posición (GPS):</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_model">Modelo de teléfono:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_network">Red móvil:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_notification">Autorización para enviar notificaciones:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_os">Sistema de explotación:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_os_version">Versión de software:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_phone">Número de teléfono:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_societaire">Número de miembro :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_help_request_button">Contacto de soporte</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_help_request_text">Si su teléfono se ejecuta en una versión de Android que incluye una interfaz de software personalizada del fabricante, lo invitamos a buscar en el menú de la batería para deshabilitar las optimizaciones.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_help_request_title">La aplicación no registra tus viajes?</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_ko">La geolocalizzazione del tuo telefono è disabilitata. L\'applicazione non può funzionare se non può accedere a queste informazioni.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_link">Activa la localización</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_ok">Has habilitado la geolocalización. El sensor de ubicación (GPS) mide la velocidad y el rumbo del vehículo. Si está deshabilitado, la aplicación no puede funcionar.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_title">Sensor de ubicación</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_android">Debe permitir que la aplicación acceda a la ubicación del teléfono para que detecte y escanee sus viajes.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_ios">Debe permitir que la aplicación acceda a la ubicación del teléfono para que detecte y escanee sus viajes. En la configuración del teléfono, hay tres opciones disponibles: (1) nunca, (2) cuando la aplicación está activa y (3) siempre. Es esencial seleccionar la opción (3) siempre que lo contrario, la aplicación no funcionará.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_ios13">Debe permitir que la aplicación acceda a la posición del teléfono para que pueda detectar y analizar sus rutas. En la configuración del teléfono, hay cuatro opciones disponibles: (1) nunca, (2) pregunte la próxima vez, (3) mientras usa la aplicación y (4) siempre. Es necesario seleccionar siempre la opción (4), de lo contrario la aplicación no funcionará.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_link">Permitir el acceso a la ubicación.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ok">La aplicación usa la ubicación de su teléfono para detectar y analizar sus viajes. No puede funcionar si no permite que la aplicación acceda a la ubicación.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_title">Ubicación</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_log_folder">Acceda al archivo de registro de actividad</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_log_ko">El registro está desactivado. En caso de un mal funcionamiento de la aplicación, recomendamos que se permita el registro para facilitar el diagnóstico.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_log_link">Permita que se escriba el registro de actividades en su smartphone.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_log_ok">El registro está activo. Este archivo contiene eventos que son importantes para analizar el comportamiento de la aplicación. Se almacena en la carpeta DQ-logs.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_log_title">Grabar el log de actividad</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_ko">I dati mobili non sono abilitati. Ciò non bloccherà il rilevamento del viaggio e la registrazione del viaggio. D\'altra parte, i dati mobili sono essenziali per analizzare i dati del tuo viaggio. Se i dati mobili sono disabilitati, il viaggio non verrà perso ma i risultati del viaggio verranno visualizzati solo dopo la riconnessione a una rete mobile.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_link">Habilitar datos móviles</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_ok">Los datos móviles están habilitados. Se requiere la conexión a una red móvil para analizar los datos al final de su viaje. La aplicación puede detectar y guardar su viaje sin acceder a datos móviles. Sin embargo, el análisis del viaje se realizará solo si su teléfono está conectado a una red móvil.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_title">Red móvil</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_ko">Para que se le notifique que se está escaneando un viaje, debe permitir que la aplicación muestre las notificaciones.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_link">Permitir notificaciones</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_ok">La aplicación muestra notificaciones para informarle cuando un viaje está en progreso o está completo. Si no permite que la aplicación muestre notificaciones, nunca recibirá una notificación cuando se guarde un viaje.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_title">Notificación</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_title">Diagnóstico de la aplicación</string>
   <string name="dk_perm_utils_diag_app_ok">Todo es normal</string>
   <string name="dk_perm_utils_diag_app_ok_text">La configuración de su teléfono es buena y los sensores necesarios para el análisis de sus viajes están activados.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_button_android">Autorizar la ubicación</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text1_android">La aplicación debe poder acceder a la posición del teléfono para detectar y analizar sus rutas.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text2_post_android10">Para ello, seleccione \"Permitir siempre\" cuando aparezca la siguiente ventana emergente.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text2_pre_android10">Para ello, seleccione \"Permitir\" cuando aparezca la siguiente ventana emergente.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_title">Autoseguimiento de viajes</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_button">Autorizar el seguimiento de la actividad</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_text">Para mejorar el análisis de sus viajes e identificar el medio de transporte utilizado, debe activar la opción Condición y actividad física.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_title">Seguimiento de la actividad</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_button">Permitir la ejecución en segundo plano</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_text1">Para evitar que la aplicación sea detenida por el sistema de ahorro de batería del teléfono, debe aceptar la ejecución en segundo plano.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_text2">La aplicación utiliza el sensor GPS sólo mientras se conduce. Se ha optimizado para evitar el agotamiento de la batería.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_title">Operación en segundo plano</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_popup_button_settings">Ajustes</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_activity_settings">Abrir los ajustes</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_location_settings">Abrir los ajustes</string>
</resources>