<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
   <string name="dk_achievements_failed_to_sync_streaks">Synchronisatie van reeksen mislukt, probeer later opnieuw.</string>
   <string name="dk_achievements_menu_streaks">Succesreeksen</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_reset">Tijdens je laatste rit is een harde acceleratie waargenomen</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_text">Probeer een reeks ritten te maken zonder hard te versnellen.\n\nElke keer dat je slaagt, neemt de ritteller toe.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je helemaal opnieuw beginnen.\n\nHet aantal ritten in je beste succesreeks wordt opgeslagen en je kunt proberen dit te overtreffen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_acceleration_title">Geen harde acceleratie</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_reset">Je hebt tijdens je laatste rit een griplimiet overschreden</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_text">Probeer een reeks ritten te maken zonder de griplimiet te overschrijden.\n\nElke keer dat je slaagt, wordt de ritteller verhoogd.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je weer van voren af aan beginnen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_adherence_title">Bewaar de wegligging</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_best_title">Beste reeks</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_reset">Tijdens je laatste rit is hard remmen gedetecteerd.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_text">Probeer een reeks ritten te maken zonder hard te remmen.\n\nElke keer dat je slaagt, neemt de ritteller toe.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je helemaal opnieuw beginnen.\n\nHet aantal ritten in je beste succesreeks wordt opgeslagen en je kunt proberen dit te overtreffen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_brake_title">Niet hard remmen</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_call_reset">Je hebt gebeld tijdens je laatste rit</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_congrats">Goed gedaan!</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_congrats_text">Je bereikt momenteel je beste reeks successen. Blijf jezelf overtreffen!</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_current_title">Huidige</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_empty">Je hebt nog geen ritten gemaakt om deze reeks te starten</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_call_text">Probeer een reeks ritten te maken zonder te bellen.\n\nElke keer dat je slaagt, neemt de ritteller toe.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je helemaal opnieuw beginnen. Oproepen met de handsfree-kit van je auto zijn toegestaan.\n\nHet aantal ritten in je beste succesreeks wordt opgeslagen en je kunt proberen deze te overtreffen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_call_title">Niet bellen</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_reset">Je hebt je smartphone tijdens je laatste rit gebruikt</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_text">Probeer een reeks ritten te maken zonder je smartphone te gebruiken tijdens het rijden.\n\nElke keer dat je slaagt, loopt de ritteller op.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je weer van voren af aan beginnen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_phone_distraction_title">Geen telefoongebruik</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_reset">De veiligheidsscore van je laatste rit is minder dan 9,8/10</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_text">Probeer een reeks ritten te maken met een veiligheidsscore hoger dan 9.8/10.\n\nTelkens als je slaagt, loopt de ritteller op.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je helemaal opnieuw beginnen.\n\nHet aantal ritten in je beste succesreeks wordt onthouden en je kunt proberen dit te overtreffen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_safety_title">Veilig rijden</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_since">Aangezien de %s</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_since_to">%1$s naar %2$s</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_reset">Je hebt de snelheidslimiet overschreden op je laatste rit.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_text">Probeer een reeks ritten binnen de snelheidslimieten te maken. De snelheidsscore moet hoger zijn dan 9.8/10.\n\nElke keer dat je slaagt, neemt de ritteller toe.\n\nAls je faalt, wordt de teller gereset en moet je helemaal opnieuw beginnen.\n\nHet aantal ritten in je beste succesreeks wordt opgeslagen en je kan proberen dit te overtreffen.</string>
   <string name="dk_achievements_streaks_speeding_title">Aandacht voor snelheidslimieten</string>
</resources>