<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_ko">Je moet de applicatie toegang geven tot de activiteitenmonitoring zodat het je ritten kan detecteren en analyseren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_link">Toegang verlenen tot activiteitenmonitoring</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_ok">De applicatie maakt gebruik van de activiteitenregistratie van je telefoon om je ritten te detecteren en analyseren. De app kan niet werken als je geen toegang geeft tot activiteitenmonitoring.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_activity_title">Activiteitenmonitoring</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_plural">%d problemen ontdekt!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_singular">%d probleem is gedetecteerd!</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_app_ko_text">De app vereist je tussenkomst om de instellingen van je telefoon aan te passen. Om ervoor te zorgen dat de app je ritten kan opnemen, moet je de onderstaande aanwijzingen volgen.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_auto_reset_ko">De functie voor het automatisch verwijderen van rechten is ingeschakeld. Wijzig deze instelling om ervoor te zorgen dat de app normaal werkt. Om dit te doen ga je naar ʻrechtenʼ en vink je ʻMachtiging verwijderen als app niet wordt gebruiktʼ onderin het scherm uit.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_auto_reset_link">Automatisch verwijderen van toelatingen uitschakelen</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_auto_reset_ok">Automatisch verwijderen van rechten is uitgeschakeld. Als je deze functie inschakelt, kan de app je ritten niet meer automatisch opnemen.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_auto_reset_title">rechten niet verwijderen</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_battery_ok">Achtergrondtaak is toegestaan. De applicatie gebruikt de GPS-sensor alleen tijdens het rijden. Deze is geoptimaliseerd om batterijverbruik te voorkomen.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_ko">De Bluetooth-sensor op je telefoon staat uit. Je ritten worden niet geanalyseerd als de Bluetooth-badge niet wordt gedetecteerd.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_link">Bluetooth inschakelen</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_ok">Bluetooth is geactiveerd. Hierdoor kan het baken worden herkend en geïdentificeerd. Dit maakt het makkelijker om je ritten te identificeren en te weten met welk voertuig je rijdt.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_bluetooth_title">Bluetooth-sensor</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_account">Gebruiker:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_activity">Machtiging voor toegang tot activiteitenmonitoring:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_app">App:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_app_version">Versie van de app:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_auto_reset">rechten behouden:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_battery">Optimalisatie van de batterij:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_battery_disabled">Uitgeschakeld</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_battery_enabled">Ingeschakeld</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_bluetooth">Bluetooth-sensor:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_comment">Commentaar :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_email">E-mail :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_firstname">Voornaam :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_intro">Hallo, ik heb problemen met de applicatie %s en ik wil teruggebeld worden.\n\n</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_lastname">Naam :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_location">Toestemming voor toegang tot de locatie:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_location_accuracy">Precieze locatie:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_location_sensor">locatiesensor (GPS):</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_model">Telefoonmodel:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_nearby_title">Apparaten in de buurt detecteren:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_network">Mobiel netwerk:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_notification">Toestemming om meldingen te versturen:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_os">Besturingssysteem:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_os_version">Softwareversie:</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_phone">Telefoonnummer :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_email_societaire">Contractnummer :</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_fsi_ko">Om een schermvullende melding weer te geven wanneer een ongeval wordt gedetecteerd en je smartphone is vergrendeld, moet je deze toestemming geven. Anders wordt een standaardmelding weergegeven.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_fsi_ok">Schermvullende meldingen zijn toegestaan. Met deze toestemming kan de app een schermvullende melding weergeven wanneer een ongeval wordt gedetecteerd, zelfs als je smartphone is vergrendeld.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_fsi_title">Meldingen op volledig scherm</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_help_request_button">Contact opnemen met de helpdesk</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_help_request_text">Als de app niet werkt nadat je de bovenstaande aanbevelingen hebt opgevolgd, kun je per e-mail contact met ons opnemen. Het is snel en de e-mail bevat alle benodigde informatie om de oorzaak van je probleem te analyseren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_help_request_title">Registreert de app je ritten niet?</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_learn_more">Meer informatie</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_ko">De geolocatie van je telefoon is uitgeschakeld. De app kan niet werken als hij geen toegang heeft tot deze informatie.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_link">Lokalisatie activeren</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_ok">Je hebt geolocatie ingeschakeld. De locatiesensor (GPS) meet de snelheid en de koers van het voertuig. Als deze is uitgeschakeld, kan de app niet werken.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_loc_sensor_title">Locatiesensor</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_full_ko_ios14">Je moet de app toegang geven tot de exacte locatie van de telefoon zodat die je routes kan analyseren. Schakel in de instellingen voor \"Locatie\" de optie \"Exacte locatie\" in.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_full_link">Gebruik de exacte locatie</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_android">Om je ritten te kunnen detecteren en analyseren, moet de applicatie toegang hebben tot de locatie van de telefoon.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_android12">Om je ritten te kunnen detecteren en analyseren, moet de app toegang hebben tot de exacte locatie van de telefoon.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_ios">Je moet de app toegang geven tot de locatie van de telefoon om je ritten te kunnen detecteren en scannen. In de telefooninstellingen zijn drie opties beschikbaar: (1) nooit, (2) wanneer de app actief is en (3) altijd. Het is essentieel om altijd optie (3) te selecteren, anders werkt de app niet.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ko_ios13">U moet de app toegang geven tot de positie van de telefoon zodat deze je routes kan detecteren en analyseren. In de telefooninstellingen zijn vier opties beschikbaar: (1) nooit, (2) vraag het de volgende keer, (3) tijdens het gebruik van de app en (4) altijd. Het is noodzakelijk om altijd optie (4) te selecteren, anders werkt de app niet.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_link">Toegang verlenen tot de locatie</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_ok">De app gebruikt de locatie van je telefoon om je ritten te detecteren en analyseren. De app kan niet werken als je geen toegang geeft tot de locatie.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_location_title">Locatie</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_nearby_title">Apparaten in de buurt detecteren</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_ko">Mobiele data is niet ingeschakeld. Dit blokkeert de ritdetectie en ritregistratie niet. Aan de andere kant is mobiele data essentieel voor het analyseren van de data van je rit. Als mobiele data is uitgeschakeld, gaat de rit niet verloren, maar worden de ritresultaten pas weergegeven nadat er opnieuw verbinding is gemaakt met een mobiel netwerk.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_link">Mobiele data inschakelen</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_ok">Mobiele data is ingeschakeld. De verbinding met een mobiel netwerk is nodig om de data aan het einde van je rit te analyseren. De app kan je rit detecteren en opslaan zonder toegang tot mobiele data. De ritanalyse wordt echter alleen uitgevoerd als je telefoon verbonden is met een mobiel netwerk.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_network_title">Mobiel netwerk</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_ko">Om een melding te krijgen dat een rit wordt geregistreerd, moet je de app toestaan om meldingen weer te geven.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_link">Meldingen toestaan</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_ok">De applicatie geeft meldingen weer om je te informeren wanneer een rit bezig is of is voltooid. Als je niet toestaat dat de app meldingen weergeeft, krijg je nooit een melding wanneer een rit wordt opgeslagen.</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_notification_title">Meldingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_app_diag_title">App-diagnostiek</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_apple">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/apple</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_asus">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/asus</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_blackview">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/blackview</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_google">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/google</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_honor">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/huawei</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_huawei">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/huawei</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_oneplus">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/oneplus</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_oppo">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/oppo</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_realme">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/realme</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_samsung">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/samsung</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_unknown">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_vivo">https://info.drivequant.com/fr/configurer-mon-telephone/vivo</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_wiko">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/wiko</string>
   <string name="dk_perm_utils_brand_xiaomi">https://info.drivequant.com/smartphone-configuration/xiaomi</string>
   <string name="dk_perm_utils_diag_app_ok">Alles is normaal</string>
   <string name="dk_perm_utils_diag_app_ok_text">De instellingen van je telefoon staan goed en de sensoren die nodig zijn voor de analyse van je ritten zijn geactiveerd.</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_android_known_brand_link_text">deze link</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_android_known_brand_main">Als de app je ritten niet registreert, nodigen we je uit om de energiebesparing van je %1$s telefoon uit te schakelen met behulp van de gids die beschikbaar is via %2$s.</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_android_unknown_brand_link_text">deze link</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_android_unknown_brand_main">Als de app je ritten niet registreert, nodigen we je uit om de energiebesparing van je telefoon uit te schakelen met behulp van de gids die beschikbaar is via %s.</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_iOS_link_text">deze link</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_iOS_main">Als de app je ritten niet registreert, nodigen we je uit om de energiebesparing van je iPhone uit te schakelen met behulp van de gids die beschikbaar is via %s.</string>
   <string name="dk_perm_utils_energy_saver_title">Hoe schakel ik energiebesparing uit?</string>
   <string name="dk_perm_utils_fsi_activity_title">Waarschuwing voor ongeval</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_activity_recognition_permission">De app heeft geen toegang tot telefoonactiviteiten. Dit kan de registratie van je reizen beperken.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_app_battery_optimization">De app mag niet op de achtergrond draaien. Dit kan de opname van je reizen beperken.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_bluetooth_permission">Het opnemen van je ritten is niet mogelijk omdat de app geen toegang heeft tot de Bluetooth-sensor.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_bluetooth_sensor">Het opnemen van je reizen is niet mogelijk omdat de Bluetooth-sensor is uitgeschakeld.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_location_permission">Het opnemen van je reizen is niet mogelijk omdat de app geen toegang heeft tot de exacte locatie van de telefoon wanneer deze op de achtergrond actief is.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_location_sensor">Het registreren van je ritten is niet mogelijk omdat de positiesensor is uitgeschakeld.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_multiple_issues">Er zijn een aantal problemen waardoor reizen niet worden geregistreerd.</string>
   <string name="dk_perm_utils_notification_nearby_devices_permission">Het opnemen van je ritten is niet mogelijk omdat de app geen toegang heeft tot de Bluetooth-sensor.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_activity_button_ios">Open de instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_activity_popup_title">rechten</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_fsi_button">Meldingen op volledig scherm toestaan</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_fsi_text">Als de app een ongeluk detecteert, kan hij een melding weergeven die het hele scherm beslaat, zelfs als je smartphone is vergrendeld, zodat je contact kunt opnemen met een hulplijn of kunt laten weten dat je in orde bent.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_button_android">Locatie toestaan</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_button_ios">Open de instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_ios13_ko">Voor automatische ritregistratie moet de app toegang hebben tot de locatie van de telefoon. Selecteer hiervoor \"Altijd\" in de telefooninstellingen door de onderstaande stappen te volgen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_ios14_ko">Om te kunnen profiteren van de automatische registratie van je ritten, moet de app toegang hebben tot de exacte locatie van de telefoon. Volg de onderstaande stappen om dit te doen.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_popup_title">rechten</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_pre_ios13_ko">Je moet de app toegang geven tot de locatie van de telefoon om je ritten te kunnen detecteren en registreren. In de instellingen van de telefoon zijn drie opties beschikbaar:\n1) Nooit\n2) Tijdens gebruik van de app\n3) Altijd\n\nHet is belangrijk om optie 3) Altijd te selecteren, anders zal de app niet werken.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text1_android">De applicatie moet toegang hebben tot de locatie van de telefoon om je ritten te detecteren en analyseren wanneer deze op de achtergrond draait.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text1_android11">De app moet toegang hebben tot de locatie van de telefoon om je ritten te detecteren en te analyseren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text1_android12">De applicatie moet toegang hebben tot de exacte locatie van de telefoon om je ritten te detecteren en analyseren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text2_android11">Kies hiervoor de optie \"Tijdens gebruik van de app\" nadat je op de knop hieronder hebt gedrukt.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text2_android12">Kies hiervoor de opties \"exact\" en \"Tijdens gebruik van de app\" na het indrukken van de onderstaande knop.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text2_post_android10">Kies hiervoor \"Alle toestaan\" wanneer het volgende pop-upvenster wordt weergegeven.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text2_pre_android10">Kies hiervoor \"Toestaan\" wanneer het volgende pop-upvenster wordt weergegeven.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text3_android11">Om je ritten automatisch te kunnen opnemen, moet de app toegang krijgen tot de locatie van de telefoon wanneer deze op de achtergrond actief is.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_text4_android11">Om dit te doen, drukt u op de knop \"Instellingen openen\" en selecteert u de optie %s in de telefooninstellingen.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_location_title">Ritten opnemen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_nearby_text1_android12">Om je voertuig te herkennen en je ritten te analyseren, moet je de detectie van apparaten in de buurt activeren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_nearby_text2_android12">Kies hiervoor de optie \"Toestaan\" nadat u op de knop hieronder hebt gedrukt.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_notifications_text1">Om te worden geïnformeerd wanneer een rit wordt geanalyseerd en om tips te ontvangen, moet je de applicatie toestaan om meldingen weer te geven.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_notifications_text2">Selecteer hiervoor de optie \"Toestaan\" nadat je op de knop hieronder hebt geklikt.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_button">Activiteitsmonitoring toestaan</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_text">Om de analyse van je ritten te verbeteren en de gebruikte vervoerswijze te identificeren, moet u de optie Beweging &amp; fitness op je telefoon activeren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_text_android">Om de analyse van je ritten te verbeteren en de gebruikte vervoerswijze te identificeren, moet je de applicatie toegang geven tot de telefoonactiviteit.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_activity_title">Activiteitenmonitoring</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_button">Achtergrondtaak toestaan</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_text1">Om te voorkomen dat de applicatie wordt gestopt door het batterijbesparingssysteem van de telefoon, moet u de achtergrondtaak accepteren.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_text2">De applicatie gebruikt de GPS-sensor alleen tijdens het rijden. Deze is geoptimaliseerd om zo weinig mogelijk batterij te verbruiken.</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_background_title">Achtergrondtaak</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_location_step1">Druk op \"Instellingen openen\"</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_location_step2">Tik op locatie</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_location_step3">Selecteer \"Altijd\"</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_location_step4">Exacte telefoonlocatie toestaan</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_phone_settings_notifications_button">Meldingen accepteren</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_popup_button_settings">Instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_activity_settings">Open de instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_location_settings">Open de instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_nearby_devices_settings">Open de instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_notifications_settings">Open de instellingen</string>
   <string name="dk_perm_utils_permissions_text_button_skip">Overslaan en niet meer vragen</string>
   <string name="dk_perm_utils_text_button_fsi_settings">Instellingen openen</string>
</resources>